香港可唔可以開微博account反攻大陸

依加係打資訊戰，應該親武漢肺炎大亂connect埋部分大陸醒左既人

唔想玩微博 sor
連下載都廢是

無撚錯！
我V7都無，成日比公司問點解唔裝點解唔裝，我話點解佢地唔裝WHATSAPP 同 LINE。

唔係實名先開到咩
利申無

可以 不過你要搵太空卡開

俾你開倒又點？
經過上一次Notepad++ 一役
github 上面可見大陸水軍火力好猛，
以現時香港IT 界咁唔齊心( 就算齊心) 都輸硬， 因為你打一句反政府嘅說話，隨時block 你account

想貼呢張野上微博，如果有人話假，就話香港警察嫌棄大陸同胞，不派了不派了

要大量太空卡太空手機同VPN
佢地ban account好快

實名開
你開埋我嗰個份

見到殘體字就有啲頭痛 不了

佢地都就滅國囉，
佢地相信嘅黨又繼續滅聲，
你唔反攻佢都會絕種

做咩咁睇唔開想自動送中？